全民抛垃圾出馬路，千祈唔好咁做

大家 千祈吾好咁做

有人同我講
和理非，每次發夢

汽水，咖啡
大家飲完既水樽，裝滿水，帶出街
每人帶最少兩支

最好係方形，唔容易碌來碌去

拋出馬路

無風險，放喺地下路邊，踢出馬路
數量多，自然會變路障
雖然冇咁重，量多，都會好麻煩，執死人

緊急情況下，唔可以俾市民
用來淋熄催淚彈

邊個咁戇居拎黎飲，通常係藍絲

重新一次，千祈唔好咁做
比人話亂拋垃圾，就吾好
我反對大家咁做

11.13 晨曦行動 繼續三罷

推

tui

Push

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

D 的士佬成日掉樽尿出街
冚家祥

pushpushpush

有車主仲成日掉D狗屎係馬路，正仆街

鋁罐，水樽，多多都受，今次仲唔發達

入啲尿 同埋辣椒水落去 咪比啲藍絲執黎飲

支持真全民運動

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

冇垃圾桶就掉出馬路啦

吾你老母
推

要幾多人拋出去先set好一個rb

如果個個和理肯帶